烏克蘭鎮暴警察 集體下跪求原諒

香港警賊，企最前個班畜龍同我跪你到

香港公安政府俾錢佢拎埋個老母同個女俾人屌都得 邊會跪

希望見到香港都有正義得以伸張既一日

烏克蘭示威者好多受過軍訓，香港示威者好多係學校都無打過交的好學生。